唔知可唔可以開交易post

屋企部電腦壞咗
想收部imac反嚟試吓用
有嘅請留tg